## intent:checkin
- cho tôi checkin
- cho tôi checkin đặt phòng khách sạn
- checkin giúp tôi 

## intent:direct_counseling
- Tư vấn trực tiếp
- tư vấn trực tiếp cho tôi
- Tôi chưa có chứng minh thư, giúp tôi với
- Chứng minh thư là gì ?

## intent:ask_helper
- Tôi chưa có mã phòng
- Tôi chưa đặt phòng
- Tôi chưa đặt phòng nên chưa có mã phòng


## intent: booking_room
- đặt phòng
- Tôi muốn đặt phòng khách sạn
- Tôi muốn đặt phòng
- Cho mình đặt phòng với bạn

## regex: checkin
- (checkin){1}
